任務謎題：神秘島的金幣

中世紀，海盜盛行，他們在海上劫持船隻、搜刮財寶，並將寶藏藏於不為人知的小島上。

作為海盜的你從黑市獲得了一張內含玄機的藏寶圖，上面標示了三個神秘島：A、B、C，傳聞這三座島上分別藏有28、49、77枚價值連城的古代金幣。

然而這藏寶圖已被人複製多份，眾多海盜一早就出發往神秘島搶奪金幣。

時間緊迫，三個神秘島相距遙遠，同時前往多個神秘島是不可能的。

你需即刻決定前往哪一個島。

為避免不必要的傷亡，前往神秘島的海盜們達成了一個約定：

「所有登島的海盜將平均瓜分島上的金幣，分不均而剩下的金幣則被丟進海中，無人獲得。」（例如：有5名海盜選擇A島，則每人分到5枚金幣）

一艘又一艘三桅船，正在揚帆而去。

CCtoy wor ching

得自己：
揀C

有自己同多一個人：
揀C:77 or 38
揀B:49 or 29
咁梗係揀C

結論：點都揀C

有冇人解到？

求解